Now TV 記者係咪癡左線

係咁問佢有冇喊
喊左幾多次
屌 冇人想知呀

成班同事屌出黎

屌浪費air time

垃撚圾

真
問呢條做乜9

垃圾問題

問呢條問題好撚柒
就知道你有幾多料

智撚障 做東張西望啊而家？

吳幸美可以轉做CCTVB記者

邊個記者問？睇live聽唔到